{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68043&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉공항펜션"
    },
    "text": "鬱陵島空港に位置するこのペンションは、快適なサービスを提供しています。 海の見えるところに位置し、美しい日の出を楽しむことができます。 鬱陵自生植物園は車で2分、沙洞海水浴場は車で3分、独島日の出展望台は車で6分の距離に位置しています。 入室は2:00であり、退室も2:00です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、駐車も可能です。 客室は禁煙で調理ができないようになっています。 人数超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理不可、ペット同伴および未成年者同伴不可などの制限事項があります。 画像は実際とは異なる場合があり、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用禁止およびゴミの分別廃棄が必要です。 情報は事情により変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "快適なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "鬱陵島空港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鬱陵島空港からこのペンションまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "位置によりますが、車で数分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このペンションから近くに何がありますか？",
            "answer": "鬱陵自生植物園や沙洞海水浴場、独島日の出展望台などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は2:00であり、退室も2:00です。"
        },
        {
            "question": "どのような制限事項がありますか？",
            "answer": "人数超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理不可、ペット同伴および未成年者同伴不可などの制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理ができないようになっています。"
        },
        {
            "question": "室内禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの廃棄方法はありますか？",
            "answer": "ゴミの分別廃棄が必要です。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 439
    }
}